其實國泰經濟艙有咩特別既飲品

平時淨係見人叫汽水/果汁，其實仲有d咩飲

喼汁

茄汁算唔算 上次貪玩叫左黎飲
覺得味道一般般

精
閪水

有冇咩特飲

你拉空姐入廁所咪有一啲連first class 都冇嘅飲品囉

問空姐

洗唔洗打眼色

有紅白酒/烈酒，我飲過威士忌

拉到嘅話可能係嘅

係高空飲係特別難飲定好飲

冇分別，但好似易上頭d

我鍾意叫酒飲，好訓啲
如果搭新航就正

bloody Mary
gin tonic
screwdriver
rum
whiskey
gin
vodka
vsop

有種嘅可以試下問 Bailey's
但唔該低調，好客氣
好人嘅，見你nice 嘅
俾一杯你又點話
特唔特別?

green tea
oolong tea
jasmine tea

以前有阿華田，依家冇啦

熱朱古力都有嘅，一樣啦，好人嘅，nice 嘅，低調少少，有機會整俾你

最重要嘅係你點樣去問，你有禮貌，客氣嘅

你要乜我都俾到你

大支野串柒柒以為自己做客大撚晒，你想要杯可樂我都要你等半粒鐘

空少白汁

Ching識貨 要唔要d

熱朱nice咪加creamer 唔nice直接開水溝 有禮貌又吹得直頭開盒奶

英國EY 仲有支D唔識串
飛咁耐冇人叫過 甜到pk

經濟艙都有?

我識個朋友都係搭飛機先飲蕃茄汁
但又真係幾好飲

試吓嗌杯”港式奶茶‘， okay ga

邊到搵對絲襪沖比你